打完流感針後眼瞼下垂，睇唔睇醫生好?

話說前日打完流感針，大約24個鐘後隻眼好攰，好難睜到好大，成隻眼好乾同痛。好耐之前試過，之前抽過anti-acetycholine receptor 係正常， 好耐之前既IgG, IgM, IgA 都正常

連續幾年打流感針，今年先係咁

如果睇家庭醫生好似無咩用咁，因為都應該開下眼藥水同埋寫referral。睇Aed 又有排等😢

唔知去唔去睇好🤔因爲呢排都忙，唔想請病假去睇醫生

個身體你既，你話睇唔睇醫生好？

你傻撚左？
仲唔快啲去睇醫生

直去急症室啦

快啲去睇醫生啦 好擔心你😔

之前都試過，不過唔係打完流感針之後
唔似過敏反應
唔似吉巴氏綜合症
之前抽過auto immune 血又無野
而家睇野又無重影，睇醫生都係抽下血，無咩野可以幫到我架bo
就算入院都係打下IVIG,同埋都未必比我打
睇黎唔知為咩，可能係心理作用搞到好難睜大眼姐

咪洗。睇到。唔關呢個帖事。

咁樣佢都唔去急症室
我擔心佢生命就真

似係疫苗引起神經發炎

嚴重要入ICU

唔想請病假去睇醫生

死咗就真係唔洗請假，快啲去急症室啦!

立即去急症室

可以會差到 透唔到氣！

上次唔係 吉巴氏綜合症
唔代表今次唔係